鼓勵就業交通津貼計劃 有冇人有申請

想幫阿媽申請 佢番pt 每月都番72小時
有冇巴絲申請過 流程係點？ 係咪都係網上dl form填 之後郵俾勞工處 有咩要注意